同人行緊街仲要帶住耳筒嘅人咩心態？

呢班撚樣究竟諗乜？

唔想聽到其它聲

見佢地同緊班朋友一齊行喎 完全唔識尊重人

可能係助聽器

唔可以係咁啱撞到。傾一陣就走既

睇住佢地行街睇衫喎 唔似撞到

sor lor
利申比人屌過

一路行街一路同第二個人講電話
係咁聽人whatsapp錄音唔理你
屌你老母，唔係同我行我走先啦

咪就係 你自己行街咪聽撚飽佢